<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sentromyr on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://antoniopaz27.github.io/my_launchx_blog_AntonioPaz/</link>
    <description>Recent content in Sentromyr on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://antoniopaz27.github.io/my_launchx_blog_AntonioPaz/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Qué es la citogenética</title>
      <link>https://antoniopaz27.github.io/my_launchx_blog_AntonioPaz/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://antoniopaz27.github.io/my_launchx_blog_AntonioPaz/posts/intro/</guid>
      <description>Bueno, este blog está pensando para gente que quiere empezar a conocer el mundo de la citogenómica, pero también quiero dirigirme a las personas que ya son unas expertas, espero que puedan aprender algo nuevo al dar un paseo por aqui, por lo menos algo de actualización.
Entonces la citogenómica es una rama de la genética que se dedica a la investigación de los cromosomas en sentido amplio. Es decir, se puede ser citogenetista de cualquier especie que tenga cromosomas, se puede investigar la evolución de los cromosomas en sí mismos, investigar como funcionan los cromosomas y también si es que los cromosomas tienen una estructura adecuada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://antoniopaz27.github.io/my_launchx_blog_AntonioPaz/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://antoniopaz27.github.io/my_launchx_blog_AntonioPaz/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
